[雞]高天鷲GIF合集

暫時得咁多有冇巴打有其他

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

九唔搭八

6月9日一定要得

雞 全部都係雞

鷲哥

第二張其實出自乜嘢節目